[
    {
        "randomId": 2
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    }
]